香港人，我們一起共渡時艱，好嗎？

我知道今晚有很多人都會睡不著，亦見到很多人覺得很無助，但我想你知道，你身邊還有200萬個同伴會一直陪住你，或選擇看看以下的文字。

這個6月，香港人很忙碌很疲累地去抗爭，這種團結在雨革後是史無前例。但當一個社有這麼多人站出來抗爭亦代表住政府的無能同無視，因此在這艱難的世代，我們更需要並肩作戰，齊上齊落，大聲告訴給這冷血的政府知道，我們是不會退縮，任警棍如何揮下在我們身上也打不走我們的意志，任政府的無恥如何令我們憤怒失望也趕不走我們反暴政的決心。
因為我們要以最終的勝利和自由來回報同伴的犧牲，這是我們全香港人的志向，一天未達到，一天也不會撤退。

這無疑是另一個難捱的晚上，我們皆為同伴的離去感到痛心，為極權的政府感到憤怒。但悲痛過後，我們更要努力地繼續抗爭，因為我知道已犧牲的同伴會在天上繼續眷顧我們，他們的精神會繼續與我們同在，所以我們一定要更團結，有朝一日一定可以把最美的香港重新獻給天上的他們。

另外，不要再有任何人犧牲了，一個也不能少，這承諾大家也記得吧。我們不能再承受任何一個人的離開，活著才能繼續抗爭。

希望所有心灰意冷的同伴看到這裏也可以為你們打了一支小強心針，有甚麼難受也不好獨自面對，找身邊的人傾訴一下，聽聽音樂舒緩一下心情，甚或先遠離一下各種媒體，讓自己平靜一會，休息過後才有力繼續走下去，記住，你絕不孤單。

為了身邊每個同伴，7月1日，會見到你嗎？

加油！

push

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

俾多啲人見到，俾多啲力量佢地！

見身邊朋友唔妥，主動關心下佢地

推

Push

香港人加油呀